大埔那打素醫院初步測試呈陽性反應的兩名病人，再檢呈陰性

#ALERT 消息：大埔那打素醫院初步測試呈陽性反應的兩名病人，再檢呈陰性 (1/29/21:52)

無記錯隻病毒識彈岀彈入？

source: now tg

係

彈出彈入

唉，真係大爆發

彈出又膽入
正式測試做一次睇下咩料啦

隻病毒學埋侵侵啲的野，咁好唔掂

武器咁既款
定係大陸比既基因圖譜只係部分正確

個肺有冇花先

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

唔該手足

根本係佢整嘅武器

病毒: 手足咪咁高調, 要靜靜地贏, 準備轉場!

你件野壞嫁！

隻病毒好似會假陰性

真係會彈出彈入

即係測試劑唔全面？

識著彩虹戰衣

痴線，好似有智慧咁

記得呢單新聞

突發！新型病蠢可以假裝陰性！？

直接送和合石啦

好似SARS溝左HIV咁

黃秋生套伊波拉咁

咁點確認啲人冇事？

頂 病毒都識be water

第三次檢測陽性

咁即是可以推翻之前所有懷疑個案為陽性

遊擊 be water

［大踢爆］大埔那打素醫院兩宗確診個案

係咪呢個咋

應該都係

推
小心

生化武器 病毒識隱身

咁要點先可以係準呢次真係仆街

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

如果第三次陽性咁點測先準

無需審判，即時槍決

我都係咁諗

街坊裝

諗起薛丁格的貓

嘩屌呢隻病菌仲叻過林鄭

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

即係快速測試根本唔準,定係化驗過程有失誤?

fc? 搵唔到

AI 病毒！！

睇pinned message

可能唔只一款

圖黎可以改 我上左now個網碌極都搵唔到

似係false +
姐係可能確診數字不可參考

三盤兩勝制

所有個案都係check兩次

自己睇now tg

快速測試一定有false positive既個案，用正常邏輯去諗都知快得就一定會犧牲部分accuracy

主要目的都係可以盡快隔離

正常都係check兩次，唔會話第一單negative就唔理，因為大家都知會有false -

大陸再改良的病毒真喺有料到

同日連續兩個病人都false positive ?

你係有咪比條link黎fc囉

有冇諗過正常quick test都會有false +/-

Screening 同confirmatory test嘅 sensitivity/specificity都唔同

人類太蠢姐
尤其係有中共政治任務既

大陸都有幾單驗嚟驗去都彈出彈入
唔知係隻病毒定係檢測問題

突發！新型病蠢可以假裝陰性！？

大陸甚至有個案係連續兩次test -，第三次 +，最後去高級化驗所先+

可能那打素啲試劑有少少問題，who knows? 太多可能性

即係冇事啦

第4次再陰性

而家大陸為咗加強試劑供應減少咗QC，都可以係一個原因

即係 確診第幾單

仆街喇 根本好多隱性病人

全部一律鎖十四日啦屌

如果呢兩單最後係+既話就係12
今日本身都新增咗兩單

你識上now個網就自己搵埋now官方tg啦我俾條link你都可能係假

mola mola

12

係隻病毒識彈出彈入，定係個測試唔夠穩定？

暫時全港仍然統一化驗
同一lot

有睇過新聞話佢識上面有巴打po

AI 病毒

大埔熱血公民區議員黃兆健收到匿名醫護投訴，指大埔那打素醫院兩名疑似武漢肺炎病人，昨晚於急症室大堂停留至少5小時，危及一眾醫護及市民。黃引述消息指，該兩名病人曾停留武漢，並到惠州轉車到香港，入院後向醫護隱瞞曾到訪武漢。黃要求政府，立即封關護港，「切勿拿一眾前線醫護性命較飛！」該區另一區議員姚鈞豪亦引述消息指，兩名疑似病人在醫院內沒有被獨立隔離，同房尚有4至5人。

Source: apple

識彈出彈入咁勁

應該都會照肺？我諗見到唔正常都識處理，唔會就咁放走

fasle negative
如果第一次就negative 係咪就踢走左

有無左膠病毒同其他毒講失民意

諗起第十一使徒

嗰單都唔足夠證明係識彈出彈入，雖然嗰專家話有呢種個案，但都可以係因為試劑QC有問題

be water

14日後仲生鈎鈎無訓地？

彈出彈入咪即係中招

72 73歲武漢居民？

個方法係detect dna係冇可能彈出彈入嫁 比你detect得 d野都死晒仲點彈呀

搵第三個人一齊住
之後驗佢

唔係話初步測試係會做哂所有流感test 先，
如果中是但一隻流感就可以排除wars，
唔中流感就真係要用wars試劑嚟verify 係咪真係？？

即係意思係，
宜家哩兩個支那人身上唔係普通流感之餘又唔係普通wars???
而之前又成日話武漢病毒其實係有兩款？
佢哋有可能就係第二款？？？

瑞
再檢就陽
再檢又陰都玩死

陽陰陰陽陰。

陽陰陰陽陰陽陽陰陰陽

左膠病毒

睇黎全部要做肺掃描 係咪即係照CT?

個病毒有腦

連西藏都有疑似病例，地球仲有邊度係安全

已知好似有兩款

澳洲佬已經係一個病患者身上 dup 咗出黎。
睇怕我地距離真相不遠。

古惑的病毒

痴撚線架

病毒都識 be water

三盤太少，要打盤BO5

嘩屌
仆街如果第一次係陰性放走左咪仆街

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

假陰性

the test is my good friend

陰陽人 點搞

話隻病毒係天然產物都冇人信

咁個測試仲有咩意思...?

彈出彈入
今次仆街了

陽陰陰陽陰陽陽陰陰陽陰陽陰陽陰陽陰陽陰陽陰陽陰

可唔可以講下內容

都話冇事㗎啦，太過杞人憂天

會唔會病到自己好返

過多排check肺

有冇人幫下前線醫護?
1) 年紀大既萯巴絲煲潤肺湯
2) 年輕萯巴絲整雪梨糖水,蛋糕
俾前線醫護?

會，今次致命率低過SARS，唔少人病徵輕微

係
識be water

咁聰明既病毒唔似係自然形成出黎

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政

大家冷靜d
檢測係會有誤差，誤差幾多%就有待考究

大約幾時知第三次結果?

be water virus

有結果未

VAR有結果未